{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042306",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 월문 호텔 더 메이"
    },
    "text": "宿泊施設は35室の客室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。ホテルザ·メイは寝具類を全体交換し、セスコ常時防疫を行い、頻繫防疫を完了しました。デラックスツイン客室を選択すると、1万ウォンの追加料金が発生します。全客室では2名基準で運営されており、基準人数を超える場合、年齢に関係なく1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。温泉を体験できる天然温泉水を100%使用しています。全客室には大型スパ浴槽が完備されており、セシンベッドがある客室を除く全客室で利用可能です。セスコ抗菌消毒システムが全室に設置されています。ネットフリックスストリーミングサービスを全客室でご利用いただけます。デラックスツイン客室は最大3名まで利用可能で、4名様はご利用いただけません。プレミアムツイン客室は12歳以下の同伴家族を含め最大4人までご利用いただけます。しかし、中学生と高校生を含む4人で入室できません。デラックスツイン客室を選択すると1万ウォンの追加料金が発生し、寝具類追加時にも1万ウォンの追加料金が発生します。客室の割り当てには次のような案内があります。プレミアム客室はダブルまたはツインベッドでランダムに割り当てられ、デラックス客室はダブルまたはツインベッドでランダムに割り当てられます。オンシーズン、特定日および祝日(前日含む)には料金および利用時間が変動する場合があります。客室料金は2人1室基準で、1人追加する場合には年齢に関係なく10,000ウォンの追加料金が発生します。成人男女同室での宿泊は不可能です（男性または女性同士）。当日予約の入金件につきましてはキャンセル及び払い戻しはできません。訪問者のレビューによると、この宿は優れた位置と広い駐車スペース、優れた清潔度で評価されています。また、清潔で広い温泉と良いサービスで人気を集めており、家族やカップルに個人浴槽がある特徴としておすすめされています。価格対比満足度も高く、多くの利用客がお勧めしています。当宿は温泉を体験できるメリットがありますが、いくつか不便な点もあります。タオルを広げると虫が出てきて、水がゆっくり下がる問題がありました。全体的に部屋は大きくてきれいで、いつも整理が行き届いています。ただカーテンがもっと暗幕されるといいですし、退室時間が少し早く感じられるという意見があります。セシンベッドがあって満足でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように交換されますか？",
            "answer": "寝具類は全体交換されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室を選択すると、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、基準人数を超える場合、年齢に関係なく1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような温泉を利用できますか？",
            "answer": "天然温泉水を100%使用した温泉を体験できます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室には大型スパ浴槽が完備されており、セシンベッドがある客室を除く全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような防菌対策が行われていますか？",
            "answer": "セスコ抗菌消毒システムが全室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ネットフリックスストリーミングサービスを全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室は12歳以下の同伴家族を含め最大4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室を選択すると1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はありますか？",
            "answer": "プレミアム客室はダブルまたはツインベッドでランダムに割り当てられ、デラックス客室はダブルまたはツインベッドでランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日に料金や利用時間は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日(前日含む)には料金および利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2人1室基準で、1人追加する場合には年齢に関係なく10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "成人男女同室での宿泊は不可能です（男性または女性同士）。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の入金件につきましてはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は優れた位置と広い駐車スペース、優れた清潔度で評価されています。また、清潔で広い温泉と良いサービスで人気を集めており、家族やカップルに個人浴槽がある特徴としておすすめされています。価格対比満足度も高く、多くの利用客がお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "宿の利点と不便な点は何ですか？",
            "answer": "当宿は温泉を体験できるメリットがありますが、いくつか不便な点もあります。タオルを広げると虫が出てきて、水がゆっくり下がる問題がありました。全体的に部屋は大きくてきれいで、いつも整理が行き届いています。ただカーテンがもっと暗幕されるといいですし、退室時間が少し早く感じられるという意見があります。セシンベッドがあって満足でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 907
    }
}